九巴個apps真係好撚廢

平時架車都好飄忽架啦，一時搭7黎一時搭8黎，見個apps話仲有5分鐘，拿拿聲衝去巴士站等車
我見個站上面都話下架車仲有幾分鐘，心諗冇死啦今次
我屌佢老母等左10幾分鐘都唔見有車
原來佢個仲有5分鐘係報緊上一架車，姐係個報時根本就一早已經delay左
後面排隊d人都發覺唔對路唔再等，最後全部走哂去搭西鐵
屌你老母九巴檢討下啦仆街

屌我前一分鐘先經歷完 成廿分鐘先一班 不過我好啲等到下一架

公司對面係巴士站。
試過佢預計5:58到站,我預早少少放工5:55到樓下 , 一出lift就見架巴士啱啱由站開走

個app一開

屌你老母，全版廣告

如果睇兩間公司合辦嘅巴士路線，要計番兩個班次中間仲有一架車

算幾準 8成

係架，屌琴日我係九龍灣落車，個eta話我部車仲係新蒲崗
唔會數錯，我坐特別線尾二車

城巴/新巴時段班次